屌撚你~老豆~~

有冇人知係咩歌
90年代小學生果陣 成日唱
老豆個豆音升高

利申: 唔知原曲

假使我漂亮？

瘋狂父親

屌撚你 停一拍 先再老豆
所以應該唔係

郭富城 弱

強暴你~ 撚屌你老味~